[跪求文宣組出手] 智能街燈 + 信用評分系統

推上報 OR 派傳單?

希望全香港人關注

Push

PUSH

推

延伸閱讀
「社會信用體系」杭州的現況

心山尸竹

張圖唔夠恐怖

十分重要

要講埋扣左分既後果會點

咁撚和諧做乜柒阿

咁既畫風 似係想支持推行多

印象中好撚似黑鏡其中一集

信用評分重有時間, 宜家呢個時間放風係分散你地注意力，
專心宜家5點訴求先啦

終極維穩工具
唔好講以後， 之前示威影左相果d，比個負分你，連買機票都買唔到

push

我都諗緊
係戲定黑鏡？
講個女主由高分變低分到wfc

up

黑鏡

一定要強調冇得去旅行同買樓！！！！

[轉貼長文] 香港人一定要反對「社會信用體系」

我都唔記得 係講有目的去拎高分 之後唔記得點解變左低分
信用度谷底

張野係咪真? 衝紅燈同醉駕一樣嚴重? 咁痴線

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！

文宣初期我無意見

痴線係高官醉駕會無事
平民衝燈大撚鑊
加上DEEPFAKE 連普通電話APP都做到 大陸APP由甚 佢實應用落呢D造假案度老屈

唔理真假啦 佢話係就係
可能香港果套係上連登一世冇得買機票

認同 要扣民生

rthk case studies

所以要跪求文宣組出手

就算唔中意講‘壽終正寢’，修例今個會期係99.9%唔會推，再用哩點嚟做抗爭主題係難有號召力

爭咩丫，溝埋做7大訴求啦

去唔到旅行，港豬好大件事㗎

PUSH !

7大訴求

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選
6.要求永不落實「社會信用評分系統」
7.要求移除全港「多功能智慧燈柱」

咁撚重要都冇人推

Lets distribute this Sunday in Shatin as well

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我覺得呢個仲恐怖過送中⋯⋯

要寫明邪教 係所有中共唔承認的教會
即係而家香港d教友返的教會幾乎全部都係邪教

網上詆毀言論根本係舉報撚的溫床
屌人老母都扣得100分啦
一係就要好似大陸咁用filter帶頭盔

佢呢張圖睇落去就似推銷，好人好姐唔會中招咁，其實平時我地做的少少野都會中

7月9日林鄭記招文宣方向

七大

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

黑鏡呀
果集好好睇。

想400萬人上街？

Poshhhhhhh

救命呀 要做野啦

對抗中共應該直接爆左信用評分?

呢單仲勁過送中
連藍屍都要we connect

智慧燈柱呢個係咪真係要擺埋入去

所以今次藍屍都要加入

PUSHPUSHPUSH

唔係we connect 喇
connect 過但溝通唔到 五大訴求無但惡法一個一個

而家係
WE DISCONNECT!

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

好多唔上連登的市民都仲唔知有呢單野出左黎，新聞app/各大社交平台要出po擴散消息先得

我同意，基本上好老實講, 5點已叫交代左1點啦, 專心其他4點啦

大家要言而有信，講左宜家反送中係5大就係5大。
唔好學政府咁無恥，其他兩大可以提出，但唔好比市民覺得我地係細佬係度不斷加索條件。

nosedive，第3季第1集

Push
呢個制度真係好撚恐怖

小心分化撚出沒

唔係好多時間做野啦

呢壇野堅大鑊

更惡毒

唔拖得 依家要開始大量派傳單了

唔好比其他人分化
係林鄭唔回應訴求
我地先要升級行動
話要堅守五條既 我想講
開頭都無五條咁多
係政府唔回應先慢慢加上去
所以而家去到七個訴求 我覺得完全唔過份
因為你估真係三年後先有?
D燈柱裝緊架啦
系統有無啟用緊係無人知

七大訴求 一個都不能少

7大訴求

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選
6.要求永不落實「社會信用評分系統」
7.要求移除全港「多功能智慧燈柱」

屌佢老味

屌佢老母痴撚線

智能街燈其實好多地方都有
最撚痴線係信用評分

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧燈柱關注 持續更新

想用信用系統規管 先至有燈柱
唔好調轉

唯寧邊到黎？ 普通市民代入唔到

係黑鏡參考中國信用系統

推呀

Push!!!

呢個真係好緊要 信用系統同送中無分別
幾年前睇過有社運人士評分低連高鐵票都無得買 目的係要軟禁你

冇得輸
輸咗玩撚完

無知一問 未換身份證暫時個燈柱有無用

用呢d d死廢中廢老會話覺得好好
個人認為應集中做左平時都大把人做嘅小惡(如衝紅燈)->扣分->扣分嘅大後果

人面辨識

Black mirror

所以要文宣組加加油

呢單嘢點解煲唔大

朋友sd嚟

真係好大件事要推上國際

推比人睇

上面有人話仲有時間
其實係無
記住七大訴求

手都震埋

香港人係針拮到肉先知痛
所以由今日起要煲大d
等d 廢中廢老 港豬 醒番

你要解決到
有d人覺得冇做錯野呢個系統冇問題
高分買野有折幾好
實有好多港豬係咁諗

Thanks, 好有用既圖

呢張圖唔掂，無講後果，無講最恐怖既平反個人權利而比人扣分同控制言論自由呢d

呢堆似樣

而家仲係度吃喝玩樂既iger咪就係咁諗

中國拆教堂wo, 到時教友都唔比番教會 -1000000000分
呢個要宣傳下

如果一上街
應該唔止200萬+1

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）
睢宁县人民政府门户网 2014-10-17 04:00 来源：

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）

为完善睢宁县大众信用管理制度，健全社会信用体系，根据《睢宁县大众信用管理试行办法》，制定本评估细则。

一、大众信用级别划分

大众信用级别评估采用千分制。每年对个人信用信息评估一次，确定个人信用级别。

（一）A级为诚信级别，分值在970分以上；

（二）B级为较诚信级别，分值在850－969分；

（三）C级为诚信警示级别，分值在600－849分；

（四）D级为不诚信级别，分值在599分以下。

个人信用信息默认总得分1000分。默认得分为无有效诚信信息级别。有效个人信用信息超过1条以上（含1条），或有效个人信息加分、扣分超过50分（含50分）的，其个人信用信息进入活跃状态，其得分可以说明个人信用。

二、大众信用信息评估内容

个人信用信息包含四项主要信用信息：商业服务信用信息、社会服务信用信息、社会管理信用信息、社会信用特别信息。其中，商业服务信用信息为150分，社会服务信用信息为120分，社会管理信用信息为530分，社会信用特别信息为200分。

三、大众信用信息评估分值

（一）商业服务信用信息（150分）

1. 银行借贷（50分）。无还贷拖欠记录的，得50分；有一次还贷拖欠记录的，扣30分；有二次及以上还贷拖欠记录的，扣50分。

2. 信用卡使用（50分）。无透支逾期未还记录的，得50分；有一次透支逾期未还记录的，扣20分；有二次及以上透支逾期未还记录的，扣50分。

3. 合约履行（30分）。年内无违约记录的，得30分。因未履行合约，被另一方提起诉讼并被判决违约的，扣30分。

4. 民间借贷（20分）。年内无违约记录的，得20分。有一次违约记录的，扣10分；有二次及以上违约记录的，扣20分；因非法集资、违法放贷被县有关部门查处的，扣20分。

（二）社会服务信用信息（120分）

1. 个人纳税（50分）。无欠税记录的，得50分；有欠税、偷税、抗税记录的，扣50分。

2. 事业费缴纳（35分）。年内无拖欠水、电、有线电视、物业费用记录的，得35分；年内恶意拖欠公用事业费用（3个月以上）发生一次的，扣20分；恶意拖欠公用事业费用二次及以上的，扣35分。

3. 社会保险缴纳（35分）。年内缴纳社会保险无拖欠记录的，得35分；年内恶意拖欠一次的，扣20分；恶意拖欠二次的，扣30分；恶意拖欠三次以上的，扣35分。

（三）社会管理信用信息（530分）

1. 城市管理（25分）。年内无违反城市市容管理记录的，得25分；有违反城市市容管理记录，被公安机关予以治安处罚或被城管部门处罚或被新闻媒体曝光的，扣25分。

2. 制假售假（35分）。年内个人无制假售假记录的，得35分；有制假售假记录的，扣35分。

3. 传销、欺诈（35分）。年内个人无参与传销、商业欺诈记录的，得35分；有参与传销、商业欺诈记录的，扣35分。

4. 计划生育（35分）。个人无超计划生育记录的，得35分；有超计划生育记录的，扣35分。

5. 邪教活动（50分）。无参加邪教记录的，得50分；有参加邪教记录的，扣50分。

6. 家庭道德（50分）。无家庭暴力、不赡养老人记录的，得50分；有家庭暴力、不履行应尽赡养、抚养义务记录的，扣50分。

7. 社会秩序（50分）。无破坏社会秩序记录的，得50分；有围堵冲击党政机关、企业、工地、缠访、闹访等记录，被公安机关予以治安处罚或被新闻媒体曝光的，扣50分。

8. 偷盗财物（50分）。无偷盗他人财物记录的，得50分；有偷盗他人财物记录，情节较轻被公安机关处以警告、罚款的，扣50分。

9. 交通违法（50分）。无交通违法记录的，得50分；年内有轻微交通违法行为的，扣20分；有酒后驾驶、超载超限、交通肇事、无证驾驶、闯红灯等严重交通违法记录的，扣50分。

10. 行贿受贿（50分）。无收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，得50分；有收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，扣50分。

11. 诬告诽谤（100分）。无利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，得100分；有利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，扣100分。

（四）社会信用特别信息（200分）

1. 民事诉讼（50分）。个人无涉及诚信导致民事诉讼败诉记录的，得50分；个人因涉及诚信导致在民事纠纷诉讼中被判承担主要责任的，扣30分；承担全部责任的，扣50分。

2. 行政处罚（50分）。个人无行政管理处罚记录的，得50分；受到警告、罚款处罚的，扣30分，受到吊销执照、吊销许可证、行政拘留处罚的，扣50分。

3. 刑事处罚（100分）。无刑事处罚记录的，得100分。受到刑事相对不起诉、管制、拘役、有期徒刑缓期执行处罚的，扣100分。

（五）单减分信用信息

1. 党员受到党内警告、严重警告处分的，扣30分；受到党内撤职、留党察看处分的，扣50分；受到开除党籍处分的，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

2. 公务人员受到行政警告、记过、记大过处分的扣30分；受到降级、撤职处分的，扣50分；受到行政开除处分，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

3. 个人被判处有期徒刑实刑及以上刑事处罚的，自刑满释放之日起5年内列为诚信警示级别。

4. 因诬告、诽谤他人、偷盗财物、恶霸泼赖、不赡养老人受到治安拘留以上处罚或被法院判决的，自处罚决定和判决之日起3年内列为诚信警示级别。

（六）单加分信用信息

1. 个人积极从事志愿、义工服务、扶贫济困、捐资助学、见义勇为等社会公益公德事业，有记录的当年加10分；被新闻媒体报道宣传的，当年加15分。

2. 个人受到县级表彰的，加20分；个人受到市级表彰的，加30分；个人受到省级表彰的，加50分；个人受到国家级表彰的，加100分。

3. 个人被评为县“服务发展人民功臣”、“招商引资平民英雄”、“热心公益百姓典范”、“尊老爱幼大众楷模”的，加30分。

4. 被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，加100分。

四、大众信用信息评估计分原则

（一）因同一事项而产生的不良信息同属于两项及以上不同信息项的，或同属于单减分信息项的，按最高减分项计分，不重复计分。

（二）同一事项加分项目按最高加分项计分，不重复计分。

（三）社会管理信用信息因同一事项而产生的不良信息减分后，在信用信息评估有效期内又重新发生同一不良信用信息，在原分值基础上加倍计分。

（四）党员干部因非诚信原因受到党纪、政纪处分的，不纳入个人单减分信用信息。

五、大众信用信息评估时效

（一）下列信用信息评估有效期为一年：

1.事业费用缴纳；2.社会保险缴纳；3.城市管理；4.轻微交通违法；5.履行合约；6.民间借贷；7.社会公益公德。

（二）下列信用信息评估有效期为二年：

1.银行借贷；2.信用卡使用；3.个人纳税；4.党纪处分；5.政纪处分；6.行贿受贿；7.邪教活动；8.民事诉讼；9.行政处罚；10.刑事处罚；11.诬告诽谤；12.偷盗财物；13.严重交通违法；14.家庭道德；15.计划生育；16.社会秩序；17.传销、欺诈；18.制假售假。

（三）个人被判处有期徒刑以上刑罚的，评估有效期为五年。

（四）个人单加分信息属市级及以下表彰、奖励的，评估有效期为二年。

（五）个人单加分信息属省级及以上表彰、奖励及被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，评估有效期为三年。

逃犯條例過左都未必會諗移民
社會評分通過真係唔駛諗，係香港唯一目標就係移民

chin lun sin 政府

推
求文宣

作者寫啲嘢真心好好

根本中共就plan好晒
係你班仆街咁柒多人上街嚇一嚇我
所以就全速推信用評分

咁多人遊行好煩呀，直接解決咗個遊行佢

有冇人唔小心倒水入燈柱？

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

其實大家都係文宣

幾百萬人買唔到機票

請各路designer出招

仲衰過23條

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

佢包含左23條架啦

克警冇委任證就見一個捉一個，係咪可以不停加見義勇為嗰10分

遠比23條恐怖。
為左令社會人追求高分，
簡直係操控同改變左人嘅生存義意。

23條啲人見要坐牢，會好大反應。依個評分係慢慢計嘅，啲人一定又覺得無事...... 好似我啲同事咁，真係DLLM

係。大陸已經開始以高分為地方目標。
最怕係到時香港小學會教攞高分先升到名校，加DSE分之類，令到時嘅年輕人都唔會出聲......

衰過送中一百倍道德淪喪

諗起black mirror去婚禮個集

上連登 -1000
真1984

衝紅燈仲衰過製假售假

暴動都似 阻我去日本？未死過

係監控燈柱

BIG BROTHER IS WATCHING YOU

我無野講

屌你老母-100

等我講下我對屯門公園10年黎噪音問題既了解

推！

1.徹底撤回修例

2. 收回暴動定義

3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪

4. 徹底追究警隊濫權

5. 實行真雙普選

6. 永不落實「社會信用評分系統」

7. 移除全港「多功能智慧燈柱」

大鑊了

但呢張圖冇講後果 啲人唔驚

原本呢張雖然多字 但係等人知冇得出國 香港人最驚

有用post要推

長話短說

1. 我覺得樓主張圖好似推廣緊信用評分系統咁，社會有秩序，無人隨街吐痰，掉垃圾，亂過馬路.... 人人都讚好啦！扣左分後果會點？好似大陸咁，做按揭貴d，唔比你坐飛機？ who funxing care？！ 你唔犯法做個良好公民咪得囉！所以用呢個point做文宣死梗！

2. 我地都要玩統戰，要有一個point連合所有人！係人，唔係剩係黃絲！我諗到一點，大家不妨家埋落去， 例如：

黑警已經成為國家維穩機器大家都有目共睹，比埋一套咁強大既系統佢駛用，你有無諗過會點？宜家都選擇性執法，將來呢？係咪我地杞人憂天？

你地咁驚送中做咩？ 比佢set到套系統，佢都唔駛送你返中國啦，因為你愛既香港已經變成中國一樣！

3. 要醒覺！唔好比政府劃個圈比你圈住你走！同送中條例一樣，佢一定會修定去拉攏大部分利益者去支持！點解我要係你劃既圈裡面談判？個圈跟本就唔應該存在

4. 文明社會係唔需要呢d計分系統，系統本質係用黎維穩同控制人民，政府宣稱系統既好處現存法制已經足夠做到，政府有法不依，執法不力先係問題根源！

請大家一起討論

文宣組請加油

連登CD-Rom上

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

心水清就會知到時啱啱好換完身份證

推，呢單先係最大鍋

PUSH
港共政府獲獲新鮮獲獲甘，大家一齊撐落去

咁你答我，係咪想推咗燈柱同評分先出嚟要求撤回？
唔係我地得寸進尺，係港共政府步步緊逼
改變市民想法/解釋，正正係文宣組需要做嘅事

pish

表達反對既意見唔代表要加落去五大訴求度。
無止境的。

我諗有400萬

大返你400萬
惡過送中

其實係要質問林鄭係咪一早知情，佢有份聯席傾大灣區，個規劃有信用系統佢點會唔知？應該要質問佢

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

咁你想點表達？咩時間表達先係最好嘅時機？請發表高見

張圖唔夠得人驚，冇大學學位既分都會低d
而家要拉埋班廢老落水，就算唔搞事都會扣你分

我求下文宣組做下野

pushhh

推事態嚴重

Up

咩時間都可以表達, 冇話反對文宣組做野, 但唔一定加落去個訴求LIST 度, 聚焦返五大訴求。愈加愈多, 不如加埋驅趕大媽/水貨客.....

推啊

將呢樣野拿去信普世價值來討論

要出埋英文解釋，林鄭講既dead沒有法律效力，外國人未必知

用呢個來文宣會好啲，樓主張圖太正路，好多中年人，老人家唔明個危險性

原來驅除大媽/水貨客係同燈柱&評分同一lv受教了

要改變現狀必先由根本做起
燈柱同評分落成咗嘅話上街抗爭就成為不可為嘅事
呢段說話唔係回比層主，要係比話追post嘅大家睇

唔好用智能呢個詞，用監控

我既意思話香港人既訴求有好多好多, 邊個決定加邊D訴求落去過LIST度?

重申支持文宣組落力宣傳監控燈柱同信用評分帶比香港人既禍害。但恕我不能認同由五大訴求變七大